[有圖]呢隻台妹好撚正 又得意又夠淫

媽的 看得我雞巴脹脹的

Ig?

2000 ok?

條撚準備

不了

全部一樣樣

可唔可以訂閱樓主

可以

留名待j

對波好假

我叫山雞 雞巴的雞

有啲膠

Fb?

佢啲朋友個樣抄哂車 得佢自己靚

lm

個鼻假到

啲線條好假
p嘅

加埋對外星人大眼con
同好多整客g撞樣

個鼻生到上額頭

有d人造feel

又係呢d撚樣...

個死人樣假到

化妝+整容+PS
亞洲四大奇術用左3個
乜女都執到掂啦

邊四大
四大天王我就識

一合照即刻認唔到

P 到條乳溝上喉嚨

佢試吓黎香港 我屌到佢翻台灣

ps裝甲

小隻馬

全部啲樣一樣 有咩好睇

有段片講馬來西亞人同台妹有佢真面目
不了

有波，但樣唔夠